邊到有高質人字拖

由細到大都著開街市買十幾蚊對紅黑/藍色人字拖
但近呢幾年 拖鞋爛得好快 唔知係唔係有冒牌
知唔知道邊到買得返以前著好耐先爛既拖鞋?

Columbia

十幾蚊對果隻拖鞋

著緊superdry

最高質一定係baleno
輕，貼腳，唔易爛

但好似無再出依款

+1